渣打停開離岸戶口服務

今日打去渣打問
佢話停左離岸戶口服務
點算呀....

DBS, HSBC

真心好驚，真係遲d如停換美金

好唔對路喎

因為呢啲野佢冇得賺，得個做字
你咁多人開，阻住佢地跑數賺錢咪停囉

閉關鎖港
青馬大橋一封,香港=孤島

自推

hold美元現鈔保平安
走佬果陣舉起一張可能放你

第日香港變津巴布韋，買個麵包幾萬蚊，你就攞住100美金全家食半年，幾爽。

Push

wtf職員點講

citi go go go

淨係話而家停左開離岸戶口
話會幫我搵我個RM過兩日覆多次
明明就係我RM 放假我先打上去問

好少分行
又見有ching話citi好多人
唉

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

上年去揸兜升級, 話要等6個月先同你搞離岸, 後來再去問就話你要自己飛過新加坡開戶, 仲要有地址同原因, 遲吓D美元定期到期就滙去外國, 降級算數.

去台灣開個acc

1.㩒美金cash
2.開離岸證券行户口，CS, Firstrade

垃圾渣打

係啦我而家大部份都係美元定期
定期轉去citi 算喇